點解啲女人寧願做sp都唔想做女朋友

係咪怕分開大家會唔捨得對方

雞囉因為咁都要問

諗多咩

冇俾錢 雞你老母

因為你條件唔夠好 唔夠吸引
唔想同你認真發展 拍拖

你識唔到就話冇

咁又俾屌？

閪痕啫

好撚明顯想扑野但又嫌你襯佢唔起

拍拖好撚煩

你 無 條 件

大家舒服爽完冇手尾

兩性都有供與求

唔好以為個個女人都係小鳥依人柔弱type

係人就會自私會嫌煩

我都想搵sp，有冇介紹

好多本身有另一半

佢當你係鴨, 你會唔會叫完鴨跟住同佢拍拖?

啱

條女很清楚收兵好過嫁人